(新市鎮發展)垃圾政府係咪唔識汲取教訓

嚟緊洪水橋都幾肯定係一個重點發展區
但偏偏成個規劃都好原始，亦冇乜理過社會嘅意見
望吓將軍澳條街死城咁，都仲要照抄多次個發展模式

有冇人識人做政府工程師，平時係唔係真係唔駛做

最好b3 d蝗去撚哂洪水橋俾屯門人過清靜日子

都唔屬於香港人的新市鎮

其實個個新市鎮都係咁，倒模式發展，明明有問題都唔改…

你就真係唔識汲取教訓
政府做野依家要理市民需要架咩？

噪咩呢？中國殖民地到你香港人出聲？